{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006835",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 고궁펜션민박 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 チェックインアウトのご案内では、人数を追加する場合は予めご連絡ください。また、超過する場合は費用の追加及び最大を超える場合は払い戻しはできないと述べています。 また、ペット同伴可能なペンション以外には、ペット同伴の場合、入室拒否及び払い戻しは不可能だとし、青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しは不可能だと述べました。 客室および周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の可能性を警告しました。 直火方式での調理や個人的な炊事道具の持ち込みが禁止され、客室内での喫煙も禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟もご遠慮いただく必要があり、重複予約が発生することがありますので、ご確認の上、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能だとご案内いたしました。 また、ペンションの期間未確定で料金を間違って反映する場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能だとお知らせしました。 入室利用案内では予約特典、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、客室内禁煙及び駐車が可能だと明らかにしました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴可能なペンション以外ではペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、ペット同伴可能なペンション以外では入室拒否され、払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "直火方式での調理や個人的な炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "直火方式での調理や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒はご遠慮いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約特典はありますか？",
            "answer": "予約特典があります。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの部屋はありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの部屋があります。"
        },
        {
            "question": "IPTVやWiFiの利用はできますか？",
            "answer": "IPTVやWiFiの利用ができます。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 442
    }
}